有無人好憎松井珠理奈(4) 救世珠總選第一

神說：「要有票」，就有了票

成人式我大哂～我玩哂！

你睇我同陽菜幾熟

本身個樣已經生得老，染完金髮急速老化
紅白得11位仲咁厚面皮日日話要總選第一
黑髮

金髮

萬年次世代 package
樣，唔突出
身材，唔突出
談吐，得罪人多
跳舞，勁誇張
唱歌，唔敢生唱
演技，0

上個post有人總結左佢2017年既柒事
生日倒數，娘娘con提高娘娘條裙事件，311同女王去聯誼，48single W cetre，染金毛，成人式言論，班飯搞搞陣事件，2專宣傳事件

松井珠理奈歷年豐功偉績
猜拳女王
request hour史上初連霸偉業達成 15-16年
SKE centre 18回
出道以來連續AKB選拔
大top
有專車接送,洗費揮霍
1流藝能事務所所屬
單獨CM
兼任AKB名義TV出演多數（含特番）
2套電視劇（其中一套為女主角）

結果：
生寫真買取價格：300yen以下
寫真集銷量：3萬
twitter followers：14萬
紅白總選：11位
浴衣祭舞台events：未完賣

總選立候補！一統天下 指日可待！

推到4 太勁

樓主ho ball

目指一位

禾愛樓主

唔記得改字型執位，唔該曬巴打

禾愛樓豬

救世珠話自己好少資源 所以先會搞到紅白11位

留名繼續學野

我們來看看 AKB 主打單曲的入圍次數前十名（2017.3.30 時間點）
第一名：46次＞小嶋陽菜（一期）
第二名：41次＞渡辺麻友（三期）
同二名：41次＞高橋みなみ（一期）
第四名：39次＞柏木由紀（三期）
第五名：38次＞峯岸みなみ（一期）
第六名：36次＞松井珠理奈（SKE 一期)
第七名：33次＞板野友美（一期）
同七名：33次＞宮澤佐江（二期）
第九名：32次＞大島優子（二期）
第十名：31次＞指原莉乃（五期）
同十名：31次＞篠田麻里子（一期）
NMB Ace 山本彩到目前為止入圍本家選拔次數 23 次；宮協 15 次
姐很少資源你懂的

高汁

lm

其實前3個post都有啲高汁數據/comments 可以長期置頂但唔得閒搞
聽日要交1pj1asg想死

等你地搞個template

禾愛樓珠

twitter 輸俾nmb 008 仲有 吉朱

仲有邊幾個?

死亡四月多野做到

好似好多都多過佢

大撚把好多小top都過15萬

好波

淨係自己隊友佐藤すみれ同大場都多佢一倍、唔好計走左既玲奈同佐江

係咪大場同佐藤？

唔洗估

第33位 松井珠里奈

33

近野莉菜都高過佢

嗱！貴精不貴多

三上悠亞夠係OG囉，做乜唔計埋佢

珠飯全部落全力投票

石油王

阿玲真係好唔畀面

真係幾勁
一直握手頭三
RH好似連霸
年年總選猛投
幾乎每個可用錢投既選舉都高順位
紅白之後揭埋少飯真心勁 動員力財力極高

入團開始忍撚到卒業點都要比翻樽鹽自己

一個田口頂起成千上萬飯

松井珠理奈

第一屆總選舉排名 第19名（第一年未發力姐）
第二屆總選舉排名 第10名（好撚叻叻）
第三屆總選舉排名 第14名（最衰都係玲奈啦）
第四屆總選舉排名 第9名（兼任萬歲）
第五屆總選舉排名 第6名（終於神7 好撚辛苦）
第六屆總選舉排名 第4名 （不甘心 冇第1）
第七屆總選舉排名 第5名 （仆左街）
第八屆總選舉排名 第3名（多謝柏木）

大家今屆識做啦

話說計埋OG係排59, 跌左個double

依家諗返玲奈畢業con阿珠讀信果時，到底玲奈心入面諗梗乜

第4個啦 救世珠人氣NO1

第十屆總選舉排名 第1名（多謝指原麻友走L哂）

唔准你燈救世豬

有另一個解讀方法...

所以我飯左咁多年從來都無投過票

玲奈點睇佢走左之後松豬係咁話掛住佢好愛佢

我覺得定好左係指運營推邊個
就好似崩卡 三聖域咁
推你就推你 唔推你就唔推你

Haruppi係咪俾jurina撞爆個鼻

留名

阿卡琳就應該唔係造入去既，營運根本唔buy佢，同埋味噌每年果啲灰姑娘用造馬又好難解釋到，只可以話某幾個成員啲票可能有督數

造馬既話指原就唔會連霸
13年都唔會比佢壓優子啦
運營想要既係錢 你點投都唔會影響到佢推咩人

係
造馬既話prr 三年都係神7啦
錢照收 人照推

我覺得造唔造數就睇情況咖啫,

首先優子呢個非原石本身就唔受營運喜愛
指贏佢又有話題之餘又可以幫佢做勢接前靠棒
加上當時個風頭佢跑出都唔算係意料之外

留名救世豬世界第一

扎條辮仔又幾得意

嚇死以為去左NMB POST

其實真正似造馬既係北原

我真係覺得北原樣衰
都唔明佢點會紅

咁48系就係賣百貨應百客啦

咸魚青菜各有所好, 正如我好撚鍾意大米團山田一樣

造唔駛造晒全部排位, 造某幾個係唔覺的, 香港都係咁...

RH 總選 aks 控制晒, 點造都得, nhk 紅白票係比nhk 既, 所以無得造, 所以大家咁驚奇. twitter 可以買account 但好易睇得出...寫真有晒榜無得作..

鐘意老野潟姐..

咁都有第4個po
大家真係好齊心

握手難做馬唔通請妹咩
如果做馬三聖域排名都唔會愈來愈低
今年都廢事選

in 救世珠 we trust

反珠反到第4個post

繼續食花生先

哪有反珠
呢到個個珠推 推到佢總選第一

呢度咁多珠推 每個reply 10張票都3萬票

彩希講野不嬲都亂七八糟
參加都無意義應該係對佢自己嚟講
反正佢鍾意公演
握手又多人排
總選參唔參加都對佢唔大影響
至於已經決定好個句
應該係指佢一早決定好唔參選
top都未必知咁多營運內幕野啦
何況一個under

咁我職業病又陰謀論, 握手每部人數係咪個個人一樣? 會唔會有d人member 500人切另一個就400人切

真係唔知點解三聖域咁多資源都谷唔起
樣又ok
諗到既就係握手對應一般
同埋班飯見到咁多資源安心哂就唔投票

開場白高質到爆

繼續留名睇救世珠

總選完左之後會唔會仲係度?

LM

救世珠一日唔畢業個ＰＯ一日都會係度

其實邊個係三聖域

入山 黑丸 027

新PO留名

救世珠超越全盛期嘅手越夫人未
講緊post數

因為北原間事務所係太田，太田系有邊個總選會差

到總選都仲未收皮咁都算係咁

48單二抽成績
山本彩 24.0/24.0①
宮脇咲良 24.0/24.0②
松井珠理奈 18.0/24.0(1.0)
白間美瑠 12.0/24.0(4.0)
柏木由紀 6.0/24.0(1.0)
指原莉乃 6.0/24.0(1.0)
渡辺麻友 6.0/24.0
須田亜香里 5.0/24.0(3.0)
村山彩希 4.0/24.0(1.0)
岡田奈々 3.0/24.0(2.0)
小栗有以 3.0/24.0(1.0)
矢倉楓子 3.0/24.0
向井地美音 2.0/24.0
太田夢莉 1.0/24.0
惣田紗莉渚 0.0/24.0(1.0)

手越有幾多個？
佢除左文春都冇其他野好屌
遠遠不及豬豬

聽過事務所會幫手谷票

其實佢今年玩會升番票

46飯留名
原本已經唔鐘意佢
估唔到真係有咁多柒野

睇呢個post 先發覺有咁多46飯

松珠會戰勝歸來

彩希肯玩總選應該有前40?

推到救世珠畢業

握手同投票兩回事 好難講
不過我覺得彩希參加應該有ug

竟然退步左 肯定係留腎玩總選
第一第一登頂登頂

存戰

係時候開showroom大叫要第一

轉左topic個post即刻0負皮

禾都mon緊

小珠知名度

佢可以團結咗46同48系

果然救世

大陸貼吧果邊好拿專業計住佢上幾次公演，同佢一親有6成機會係特別演

明眼人一睇就知

支持所有人都唔投總選 反正都係造馬

佢畢業先玩丫嘛

走未

LM

山田

屌你件垃圾 真係改名

第4個po

入山已經無得握,又幫AKS挨左刀,做咩都可以當係欠佢嘅
木崎可能比人由名古屋黑到出東京,個人又直,講嘢又粗魯,又有錢w
07握手會只招呼靚仔(好似係

入山推

其實北原都幾靚丫 又好照顧後輩
個時宣布佢要移籍 佢同指原喊住搭膊頭一齊行 搞到我忍唔住喊左

地方組

hkt vs ngt 幾好睇
兩位依家都係奶媽

公演？ 不了
要開sr同整曲奇

有冇機會再開新一季hkt百貨店
好鍾意睇

指原應該唔得閒

無違和

吹呀

屌 p圖巴

想通了，5年後要繼續留在ske，
會首先阻ske Akb 後輩上位,先拿資源。
然後一邊做曲奇一邊開SR，以最快速度上位。
成功當上總選第一後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞好ske，去幫有需要的人)
5年不畢業繼續C, 將來就可以用萬年次世代身份監管akb各個團。
又要負責幫ske和 肥秋聯繫。
更加可以有能力為ske制定未來政策。
表現好的話可以入營運。
簡直是Akb 主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

頭先勁無聊劣改

好撚正呀屌

升天咩

係好笑既

跑左10000米

痴撚線

入山

所以幾年內都唔想見到佢參加

入山我覺得無野
027握手對應好既話 以佢既顏值係應該捧得起

係佢未轉髮型之前握過一次
（而家唔知
不過不失啦
唔知點解紅唔起 （冇人設？？

不了，07公演hea跳到仆街
同prr同期推起，到而家連續入左5年(?!)次世代選拔，係幾靚嘅但係證明左推唔起啦，講村外紅白選拔又係得四十幾

我覺得入山好男人樣

佢已經靚左好多
以前個樣殘好多

入山其實好靚 不過塊面闊左少少
同埋骨架比較大

好柒

佢舊年話唔選比2廁屌到反檯
所以好彩搞一搞個紅白出黎強制玩，又比佢證明到自己真係有啲人氣，今年即刻冇乜人屌

所以好矛盾，好想佢選，但一決定參選就

禾蠢希其實硬頸得黎幾吸引

蠢希係潛力股 除咗佢唔參加總選呢個可以比人黑之外 佢有多少少資源既話 都夠捧得佢更高

救世珠擺pose都係神既級數

成件事完全錯哂 錯得好離譜下

入山好靚喎
有d似mix

有冇入山推

點都靚爆鏡

但係佢個13期真係好慘人又多資源又少
要知道彩希已經算係間唔中會比運營撈一撈起果個

唔笑好啲

佢本寫真 真係狗都唔屌
佢應該冇乜機會出到第2本寫真

3萬銷量
係都俾miru出

仲有唔好再話佢同木村佳乃似樣
木村佳乃生左2個都靚佢好多 有氣質得多

有
Bingo 玩Wink 果集中晒招

miss hunny 定救世珠

miss hunny啦

邊撚個呀 木村佳乃正咁撚多

Miss hunny - 1991年
救世珠 - 1997年

舊時間中睇b站冇熄彈幕就會見到
而家睇親都必熄彈幕

估計13期全部人加埋上電視既時間應該無救世珠既4分之1

錯咗方向

兩個都不了

玩wink 大和田挑機

有冇LINK..求LIN

你要入山bingo定睡衣番大和田？
b站應該仲有 去搵下啦

十分一都冇
諗起有次救世珠上陽菜個好感度公演，吹奏到佢一日記到啲舞步好癲咁根本成個setlist本身都少歌，佢重要首首都跳過最多記下走位
心諗彩希妳兩日記到A7公演好似重犀利喎

沒有鏡頭的地方就沒有我

娘娘個公演主打係娘娘自己唔使綵排都跳到既公演
救世珠既飯個陣黑老咪唔上呢場公演 要救世珠一日記公演救世界

陽菜叫到佢仆住去添啦 以前TK同啲魚乾跳冇得post合照呃正評就理撚得你

入山個面形怪怪地 green flash封面勁明顯
不過五官好靚

救世珠全團最專業

貼埋今次唔得就算

花爺

點解無救世珠FANS入黎嗌交架

精緻珠推訓唒覺啦

你仲唔係貓頭人

下集豆腐摔角要睇救世珠吊打花爺
dllm

清果條友一定係假相
明明是個boy

我花爺演技屌打救世珠

唔好咁，有蘿莉過架

超早期 前田都有留意佢 搞到成身血的孩子

個邊好激 日撚日大戰

其實點解叫佢精緻女人？唔係好明

救世珠一統天下

果面有太多詞彙我都唔明

當我禁入去睇 已經個個咁嗌

珠大媽不可說女士

但猫頭唔係開頭因爲玲奈先開家咩？猫願白蓮花女神 嘛 以前猫頭好好睇 人地黑都高汁d好笑d

好似話當年為左黑玲奈而開，但依家孽力回饋，變左珠黑集中地

入山好靚 但望到佢v就好心痛

好心痛

其實上面張相件衫都爆咗係邊個

V即係咩？

v仔手勢

睇佢自自閉閉甘估唔到有d急才
令係令既，不過皮膚黑左d

蠢希開台唱k

咁點解心痛

隻手

之前俾人斬，有疤痕

其實就係奶騎扮奶黑 仲話自己最近脫左飯
點知比人起底 佢曾經係微博話自己係個精致既女人
所以比奶黑笑到面黃

上次一唱比人cut鳩左

無記錯佢開左成一年啦
mion 快啲爬佢頭

佢地真係好無辜

自從玲奈擋左槍 佢變左真女神
玲奈有咩黑料 正係記得啲人話佢手機mail定唔知邊到暗串救世珠

咁AKS當初唔幫佢買

係咪講虎牙定唔知邊個生日
叫救世珠去慶祝，但冇叫玲奈
玲奈就上網寫「自己作為ske成員做好自己本份就算」
個單嘢？

救世主返左名古屋錄ske定番阿
堂堂大ace都要同班r爛袋都冇野做既爭曝光

禾唔返去撐場點得啊

有鏡頭嘅地方就有禾

提供素材

板野可能叫錯左山本彩 以為見左玲奈
======================
提到板野桑就是cool、不過實際上也有點天然？吧(o^^o)
把我錯認為玲奈桑、一直跟我搭話
發現認錯人時也只是說句「嘛 隨便吧」然後接續（笑）

- BY 山本彩20130829 BLOG

係類似咁上下 以前俾人感覺救世珠真係同大top幾fd但玲奈無人理咁 其實佢咪一味靠痴

.....

仲要被人黑

玲奈點會得咁少 不過你地都係繼續無限loop你地既救世主啦

唔係黑
但係有做野 同 有野俾佢做係2個概念既野

佢今年唔選係咪畢業嘅先兆

老實講冇啦啦比人斬咗刀唔敢再握手好正常

講咗畢啦

講嚟聽下，人都畢咗怕咩講呢

等我幫佢講埋囉
專登露底褲，專登飛鞋走呀嘛
仲有由救世珠口中爆出嚟但佢本人否認嘅： 「只要哭出來不就好了嗎」
聽到識背啦

偽飯留名學野幾年前睇過唔記得唒

又係呢條友 頭兩個post 唔夠人講就發悔氣走左

我覺得你屌人地 人地屌返你都好正常既一件事

真係白聖女白蓮花咩

佢係純粹發悔氣
其實我都想睇下玲奈D黑材料
淨係知最經典既心計倒立

呢樣又係咩o黎

我印象最深係藏頭詩

幾時

仲以為救世珠添
不過佢智商咁低應該做唔出依D事既

冇人話唔比屌 不過屌救世珠幾句就發脾4走人
屌山本彩果陣又唔見我發脾4？

唔黑佢握手，但係平時上音番/跳公演真係好撚hea囉

paru陽菜走左之後要靠杏仁小七繼承akb嘅划水精神

自己黑其他mb,就點黑都得
人地黑自己推，就話人地黑得過份
心諗:唔係嘛咁玻璃心既？！

話咩發脾氣唔夠人講走人真係笑死人 唔通日日睇你地圍爐打飛機之後罵戰 好得閒咩大佬 你地講黎講去咪個d野 講一兩次都可以同你地玩下 講得多我都覺得厭啦 玲奈同小珠比我仲推好多wo 唔係覺得我黑佢想講佢d野轉移視線呀嘛 我係想講講黎講去其實都係個d野 但要講都可以不停講無限放大 你地又雙重標準 反正珠咩都錯 其實真係冇咩好討論既價值 得閒入黎笑下 回下膠文咪算

生日倒數 四貼麻友 首談第一 直播自摸
自拍嘟嘴 強推之恥 六十次Ｃ 自作多情

講黎講去都係個三篤屁

依D都叫廢話從此世界無強恥

下.....

留名學野

唔係嘛, SKE都有人追擊

咁多柒野都仲話講黎講去得個幾單野 on9
珠推最叻就話人針對佢件救世珠

針對點解唔認

我覺得冇咩必要扮客觀 扮中立姐

唔通我除左自己推之外 睇全員都唔順眼又會收埋唔同你講咩?

岩啦明針對 就唔洗扮咩理性分析客觀討論再話人地聽到d所謂十惡不赦既罪名仲唔認 係針對老屈啦
同埋成日講珠推點點點 好想知開到4真係推珠既有邊位手足入過黎

怎麼才算贏小珠?
1.要在小珠顛峰期定勝負

要講珠推係fb已經一堆啦 定要入到黎護珠先叫推救世珠呀？

你連自己推果個都睇唔順眼
點夠你玩

我講呢到 請問關fb咩事呢

又係你自己講先

定係我地一直講緊呢度d珠推呀清
如果係咁得你咋喎

佢有邊有睇虎牙順眼？

有邊日

呢期救世珠咁hit 連登公海又有post 真係唔講? 40頁又唔係講佢一個 之前個三個post其他top咪照樣俾人黑或者乘機吹奏既 唔使咁激動既 推post吹下水有野咪笑下 48g dup 到咁 都無幾可有489啦
呢到好似咩都講 禾都覺得正係講救世珠好厭

雖然唔太明你講咩 但首先又要講我唔係珠推 我係推ske既 家下最推係我個名 我係好奇你地講完珠推最叻就話人針對佢件救世珠句野 哦 即係個d珠推原來都係講出面fb d人？ 明白哂呢到係真圍爐一言堂針對屌鳩柒小珠區 不過真係推珠邊到夠膽入黎講呀 又或者小珠呢d強推恥撚有咁多飯咩 高登之前個黑子po同猫頭吧區個d都差呢度幾皮
睇黎我都唔配再入d咁高汁既po

救世主聽到世人既呼喚

明明聽日tour佢有份出但我從來唔見佢係lesson場到練過 呢幾日好顯花音 真木子 綾巴etc都係到練緊tour

洗鬼練咩佢
長期都企Center 位

駁唔到

唔係咩？因為我唔係推佢所以可能我記錯？之前fb好似見幾次人講話佢宣佈畢業嘅？

咁都有罵戰睇

冇講過。。

咁我記錯咗，sorry

can you feel

無先其

所以未話救世珠係神
其他人唔准話，話就褻瀆神明
不過做左珠推就唔同，點黑其他mb都得

推到(4)先有算係咁啦

係咪推唔到去(5) 嚇走唒人啦

以前成日笑まどか No.1 ，依家先發現有人仲嚴重

棄左啦

20代が40代に見える

等禾貼下救世珠美圖先
人地影靚過自拍好多

連google都彈呢啲圖俾我

在意左好耐
染金毛點解唔染埋眉？好柒

咁大聲鑽石個look真係靚ge

屌 我都冇為意個廣告

原來佢有連戴教人點襯衫 等睇學野

琴日睇twitter 見到呢條news

心諗

屌佢又發作

唉屌
返工好悶順便做下認真撚先

呢到個topic叫做有冇人好憎松井珠理奈
入得黎唔係屌鳩松井珠唔通入黎大叫我愛松井珠咩？
入得黎有邊個唔憎佢？
如果呢度有人屌得佢唔啱嘅 咪出聲反擊囉
其他珠推都係可以屌我架 你開個黑鳩難波嘅post都得架
我仲會入黎幫你推post助興添
上兩個post夠有人屌山本彩 我咪照還擊之嘛
以前吉朱同j家仔上床我咪又係一撚樣照推post照回
覺得條氣唔順就出聲 咪發埋d細蚊仔脾4喇

match

其實真係有味噌飯大愛到鐘意埋救世珠架 認真咩?
之前路過有個ske飯既blog 啲人係到又潤又串佢但搵唔番

如果我有份玩總選我實吊打佢

上個post唔係叫呢個topic

上個post我評左

黑珠=無大愛=假味噌飯

唔知啦唔熟

味噌還味噌
珠還珠
2回事黎，點敢沾佢光

有冇去過全握
我上年去送まどか個好撚多人渣住救世主扇架
唔係點推到佢上去
真正味噌廚最鍾意挫強扶弱
你睇下ske年年都有幾條䶢魚爆左上四五六十

知道呢個消息真係慶過火屎
鬧救世主唔上公演,奶騎就話比機會d細既上公演
咁你而家見有地上波又返黎搶？
仆街奶騎最功搬龍門

好少團體主將同個團體分離度咁高

SKE既深層次矛盾
我係味噌廚都唔想成日大家鬧黎鬧去
但真係睇唔過眼珠女士某d位太無恥同言行不一致

救世主高高在上
超越了時空和地域

事實上某程度係營運害死佢

所有嘢都係由天跌落嚟咁滯，就算佢唔再掛akb個名但akb既資源都冇停過，相反掛兼任果個就乜都冇

由細到大都企c，個個鍚住佢讚佢叻讚佢有天份，但呢家嘢不進則退，呢幾年佢的確冇左初初果隻活力。

再加上成咗年都冇長進，做嘢又唔得大體，同隔離團啲大將一比自然失曬分

而且ske搞成而家咁,好多次世代抬唔起頭都會歸咎於救世珠
因為佢食太多資源會引起人妒忌,所以飯之間都會唔妥救世珠

棄珠推熊
為ske著想既話

配乜嘢口號好

但係點解好似營運推邊個次世代飯都唔支持? 現在一個可以追近救世既人都冇

08似開始見效，味噌好撚慢熱

紅白排到49/342我都好意外，今年睇下總選上唔上到去

究竟係救世豬教壞樂樂定點

東方紅，太陽升，48G出了個救世珠

原來尋晚有罵戰

btw 上個po名應節嘛

愈黎愈似救世豬
還我樂樂

我係茶餐廳笑左出聲

2.村內資源不算係資源

Déjà Vu

又係全完唔知有咩做
但又唔上公演

教英文

白間握手4姐
好欣慰
Keep住啊

Btw 個陣臭閪同我個名仲有彩係握手三巨頭
而家竟然衰過白間
真係自作孽 不可活

平日見佢冇上公演既時候係到搭緊新幹線
めいめい最終公演都冇上
個日都係要片岡成美上黎under

教英文係營運叫樂樂做d成績比人睇之後開始既企劃
ZP入面樂樂話知道ske走下坡,但佢依然覺得ske係好好既團體先加入ske
睇得出樂樂係真心想為ske出一分力,但無奈佢既力量太渺小

樂樂係我印象中公演次數唔算少
7D2未第二輪升格之前 都有參加研究生公演
teamE公演中規中矩啦,冇救世珠咁離譜
佢有個golfer番組,同讀國際學校,始終要好好兼顧學業既

國際學校咁勁有錢女嚟

nmb post到見到48單
有隻係救世珠單center
救世珠又救世

Yes 佢屋企有錢到養埋我

應該係好有米，佢打golf打

唔怪得個樣都咁國際

又嚟

有frd影過 話完全用英文ok

無黎一日多左唔少野
條on9終於走左

佢英文分分鐘吊打你朋友

請大家多多支持救世珠

幾耐無隊歌出現過？

係咪連d cam man都好憎佢
定係個人柒影出黎都係咁柒

我識既花音好似返左黎

STU!!!快到

其實無資源都繼續開團係咩玩法
Ngt都未推掂就搞stu

48雖然開始衰落 但呢個名係日本仲有市場仲cap到水
所以咪繼續開繼續cap水

同埋今次好似話唔係aks

stu同ngt 係咪當地方團咁攪
唔諗住發到好大？

最多捧到1，2個大top先兼任 令本家續命？

期待救世珠再為呢度刷流量

佢造型同大家夾唔到

由其是同ラブ・クレッシェンド

慳啲啦, 搞左咁耐一個放得上枱面嘅都無
體操妹推到一半推杏兒, 杏兒又奇撚怪怪咁擔唔到旗,
唯一跑出嘅係山田(可能我偏心啦), 但佢又綜藝格,
玩太癲企唔到上一線 (唔同彩呢啲起碼有啲反差係到)
番組唔多人睇, 出道單等十世, 呢隊嘢無乜前途可言咖啦

中井都唔錯

玩個人主義

mk阿嬸

最後果張對腳粗到嚇死人

對腳O得好勁

高橋南緋聞整人企劃
當時肥婆忍show哂高橋南同男人一齊d相畀成員睇 睇下大家見到之後有咩反應
救世珠有呢個反應真係世界級

未睇過咩番組嚟

其實佢解除兼任仲成日係本家度
營運係咁不停比資源佢 搞到以為係應份
都好明ske啲人點解做到頹
但佢係度打滾咁多年心態仲成個細路咁
要比啲挫敗佢或者比人屌醒先得
唔係嘅話只會做負評總選第一
以前好唔鐘意咪醬 但而家見佢變左
都冇話對佢反感

AKBとXX

其實唔係睇呢個post都唔知係解除咗兼任

thx

呢集笑到仆街

雖然prr平時成日鹽鳩人，但有起事上黎對人都好溫柔
須田都好好

最好笑係娘娘 指原 咪醬組合

08好似已經被放棄
最近兩首akb得樂樂入到選拔
又被指派做隊長

係動物吧見到有人話救世珠以前個經理人會話下佢
但後尾唔知咩事換左經理人 搞到而家個班人應該唔太敢話佢
你見佢上番組仲可以葡萄一個後輩（木崎）既資源都知佢成個細路仔咁樣 仲要唔抵得人地有資源 但明明佢自己多過人地咁多
佢覺得全部資源應該要分哂畀自己咁樣

呢啲係咪叫夜郎自大

SKE個營運唔係一般戇尻，2345期既ace無一個養得起，好啦依家08叫有少少起色又似想放棄，所以今年總選對08好重要，再上唔到去佢本人都唔會再有信心做落去。

班ngt會唔會心諗早知跟志田落東京in 46 好過

其實咪又係搵多幾個握手女奴ja
新澙真係幾偏 去過都唔太想去
山口真帆自從俾人老屈sr同仔扑野直播 好從少少收收地皮?
btw佢地唱片公司係sony 應該之後啲歌會ok啲?

loop 左幾次 超好睇櫻花係到問我我隻單曲c點算

啱啱睇到sakura 個到 啲反應好正

個集木崎個樣似想喊 無啦啦俾人屈
又個惡死女人轉左做靚仔經紀人 仲一齊飲野 正

同埋好記得肥婆忍同迷路兒玉講有人中緋聞、兒玉即刻指住自己話「私？ 」

佢係真蠢萌

大法講到底都只係幫手出碟,
對上話事嗰個始終係AKS,
所以正路嚟講係無關係
除非佢地枱底有私下deal過啲特別嘢啦

Btw 肥婆忍頸後到底有幾多老泥
好想睇佢著水著

因為呢個節目前前後後咪錄左一定兩星期 總長爆過有私底下得宫澤約佢搵佢傾 其他人好似無理佢定唔知點
仲有睇完覺得佢啲眼淚都勁 話喊就喊 可能佢諗起玩埋呢攤野就過多幾日真係宣佈畢業啦 感觸而已

巴打食得咁偏

青你口味有啲重....

呢單野真係幾慘

超好戲
但係我諗應該佢地自己有爆過係整蠱掛
可以收足2星期咁勁？？

個次整人 彩姐真心喊左 佢都係少喊個類型 一知道俾人玩個樣似嬲左
仲有t8條妹妹仔以為南哥真係剃光頭走左摸 笑到

Akb真係畀哂全面資源佢
連約靚仔呢d咁爽既事都畀埋佢

彩彩
郁美

應該mb係唔知整人企劃
但當個男煮腳一入o黎班老屎忽即刻笑左 我諗有喲人估到掛

當時橫山應該都百感交集

個度真係超好笑
指原吼男女主角離場後
係咁搭隻手落咪醬度
同埋娘娘之前叫肥婆忍sd張相畀佢都好好笑

哦
冇記錯娘娘叫個staff send 張相俾佢
又話冇理由得一張相咁少

麻友全程認真樣 成日覺得佢應該幾大壓力 明明私底下好玩得因為個ace呢個朵好似迷失自己 扮到好正經咁
仲有次總個排就知自己要繼任 佢個時聽到肥婆講南哥俾文春影到 一定心諗 唔撚係化 家下射個波俾我 點執呢攤野

隻手太唔自然

佢地2個應該估到
咁識玩呢行

48g好似好耐無咁多人一齊錄村外節目啦
明明以前好多
有無人記得個爆烈老爹踢鳩指原同麻友個頭個集

睇上年宣傳活動都知麻友其實好玩得
佢同指原柏木 3個上船食野開live玩到勁開心

以前麻友仲係cg時期明明係團寵好玩得 佢地3個一拍埋一齊就好歡樂

記得 後尾好似搞到好大咁
同埋優子見到指原被老爹玩到走左光 即刻勁心急勁緊張咁幫指原整返好
優子真係好好人

麻友要有熟人先識發癲

呢集有今生無來世 好睇到

指原cum左條友一巴好勇 明明佢個樣都幾驚 個時既佢仲係個廢宅

mechaike sp重有13年果集學測都好好笑一開頭啲變裝又係笑到仆街

全場變裝最好笑係柏木同娘娘

我櫻個下 Q到想死

佢怕揹鑊 笑到pk

郁美

呢個post只有兩種人
一種味噌飯然後好憎救世主 愛之深 責之切
第二種就係彩騎 櫻騎 得閒踩救世主一腳
然後吹奏自己個推
後者比真心推救世珠既真心膠更加嘔心

咁唔係好仆街咩

又唔好話踩踩聲咁難聽
咁事實係救世主真是做唔到相應的實績嘛

佢以為自己燈到akb執喎

只睇過一次對佢冇印象
"櫻花係到問我我隻單曲c點算"
唔係話會影響佢?

拎其他人出黎同佢比 會顯得佢原來係咁廢
係佢既實力配唔上有咁多資源
但佢仲會開到口講自己因爲唔夠資源先會輸畀人地
明明自己咁多年拎左不少好資源
先會有咁多人唔妥佢

問題係真係有大把野吊打你救世珠啵sosad

我兩種都唔係喎

你自己睇返啦
我記得係佢話佢一做c就搞啲咁既野
南哥係總監督好似係代表akb咁
佢出事=akb出事 但出事係發生係自己做c
佢就覺得跟住個銷售量會大跌
就搞到唔知係南總件事搞到大跌定自己c位跌
好大壓力 好似自己燈到akb執咁

大概係咁 我都唔係好記得

咁又唔好咁講大把無推係48g但過o黎食救世珠花生既人我就係
唔係救世珠今年搞咁多野 48g又更加少左樣野睇
憎就唔算話憎 只係覺得佢做啲野好好笑咁 但又好惋惜佢有份搞到ske咁 成也松井 敗也松井

好似就係佢1月1 sr講左呢句我唔夠資源 動物吧啲人先起勢咁狙撃佢

堅希望08可以有返多d資源

我覺得佢幾靚

呢句係導火線

此松井非這松井

求味噌畀次機會

咁你入左e個post係前者定後者?

前
利申：11年入坑

所以就味噌飯黑佢就係愛之深責之切?
其他飯黑佢就係為左踩佢抬推?

咁你算唔算踩緊其他飯 去吹奏味噌?

點解唔可以單純因為憎小珠而去黑佢 即係我作為櫻推就唔可以唔鐘意佢 唔可以講佢閒話?

總結：只有珠推黑人，不准其他推黑珠

救世珠既言論周圍辣火頭
對外型像咁差只會為ske招黑

amatsukamoe巴打都唔係珠推
你做咩野姐

成日撩姐妹團（尤其是NMB)
好難想像原來係SKE 大將

sorry我都知以偏概全左
不過佢個言論真是好像ｄ珠推
自以為自己先係最公道，但其實係黑其他mb時，仲毒舌過我們黑珠

踩你又唔一定要抬高自己既推喎
不過我就知道珠推最中意踩其他人幫自己救世珠洗白

我終於成功比人覺得我似推山本彩

咁做細嘅可以點理佢
唔通走埋去問你係咪中咗文春炮呀

我就單純好撚憎松井珠架姐 由佢撩鳩nmb開始
好難想像一個ace講野可以咁撚冇腦
再蠢極同on9極都知咩應該講咩唔應該講啦下話
完全唔撚洗睇人面色做人真係冇野好講

珠：唉喲喲，讓路啦 死老野

班細： 我真係恭喜你呀

指原個3個笑到呢

我以為咪醬娘娘個啲都會問下佢

me2

點解踩珠就一定係彩推櫻推
唔係疤就一定係鍠，唔係獌就一定係猁？

人要面樹要皮
對方又冇主動同自己講嘅話
你走去踢爆佢好易會尷尬
唔好諗太多啦
你知你同事偷食，你都唔會主動問啦

你又岩

不過指原真係中招個次
總監督同咪醬真係有搵指原

個次係咪已經爆咗出嚟？？

爆左啦好似 唱k呀嘛

yes

係坂道AKB 首歌下面見到既珠推留言
救世珠冇資源點救世好

好on9

其實一姐正常都要上少啲番組
你係一姐梗係出村做多啲唔同野
仲留係村內仲咩

櫻推又逼害我珠

愛之深責之切 我真係笑撚左

比C珠企 然後唔洗珠握手

正常既一姐係要掛住個名銜出村幫手賺返d村外人氣

Errrrr 乜仲有人覺得松井珠係ske。。。。

佢自己話係ga

最主要係表達方式,踩,FINE
踩完,加句:阿B就唔同嘞,佢咁咁咁無救世主咁咁咁咁衰

一比較,就算你唔鳩係,都當你係B推(係咪真係就心照啦)

依然係SKE 不動center
地位超然

原來救世珠周圍辣火頭得罪人
人地話返佢轉頭就係等於踩佢

嗱我就花生嘅啫,基本上櫻珠彩都係咁黑我憎嘅

仲有指
一個二個啲乜撚嘢騎(蝗西就睇少啲啦屌你老味)全部都咁柒

其實點為之推一個mb 拎其他人比較就係推?唔俾係路人飯花生友?
唔通拎個洗腳婢同佢比較咩 點敢呀

其實,講黑人憎,個個差唔多
上次CONCERT,橫總MC講緊豆付摔角,讚緊湯本亞美做得好,黑櫻一句插入黎話"呀我地唔好講呢啲,我地..."(それより…）
比你係湯本推同佢本人,有咩feel?

ching推乜野人

我專推咸魚垃圾推到佢地卒嘅

問心啦,當你踩緊救世主嘅時候,有無一絲"我個推好過你啲啲"嘅快感呀

無,咁咪當我誤會左你囉

我櫻唔係怕比人笑先唔想講落去咋咩
唔肯定

言者有無心就唔知,聽者又點諗呢?

我身邊嘅湯本推就因為呢句覺得黑櫻真心黑啦

問心，當珠推踩緊其他人，都一定有“我個推好過你啲啲”的快感
再問心，如果你冇周圍點火，又點會怕俾人話
不過有爬文都知救世主從來都唔覺得自己招黑，keep住出ｄ seven野。
如果佢唔做呢ｄ點火行為，就算俾人屈都可以據理力爭呀

ON9 我唔覺得自己個推好過你個個 我推左你個個啦

我就係因為覺得自己個推好先會推呀嘛

大家都係嗰個團嘅主將
好難唔比人拎黎做比較
唔通搵豆神同佢比呀？

我唔敢講救世珠黑NMB 呀
佢要一統48g 呀嘛

真係冇

你誤會左珠啦,佢做呢啲嘢係為左令大家知道SKE係存在的

我純粋講緊踩人嗰下呀
你虎舊屎無咁臭我就去奶嗰舊咩?唔係單計臭唔臭架嘛,踩人同轉推拉唔埋喎

我唔准你用珠黎同豆神比
抵毀左豆神嘅神性

無時無刻都係會覺得自己個推最好先係正常我覺得

我都冇咩話快唔快感 我都講過我基本上睇48G自己推以外既人都唔係好順眼 我唔會唔認
就算有快感又點 本來唔鐘意佢既 鬧2野當然會開心D 有咩問題

退1萬步黎講 我真係踩佢抬推又點撚樣先? E到有時係黑得好撚低質 但係小珠不懂人情世故 思想有問題 ED野係事實喎 即係因為我係踩佢抬推 我講ED野就係錯?

救世珠辛苦了

地上波就仆倒去黐，一本SKE咪就係咁嗌架囉

我DD黎啦,唔太存在邊個係最好,但係倒返轉好憎一啲做錯嘢唔認/當無事嘅,呢啲一定係最差

珠呢,係做錯嘢,但係佢唔係唔認,而係唔知自己做錯,簡直係智障級思維,無敵嘅呢啲

另外我又無話你錯,呢度係用黎咁用
不過搞搞下又變左飛機台就無謂,專心踩人啦,我唔太想知道你你你個推有幾好
我都係路過R水吹食花生,久唔久火上加下油推PO等5嘅啫

然後都係嗰句,有咩成員就有咩飯

咁如果dd 同呢句係咪好矛盾

DD一向都係飯群裏面最差勁嘅一堆,無矛盾

吹奏還吹奏

黑還黑

黑既時候唔吹奏咪得囉

無必要放棄每一個宣傳既機會 我黑人個陣 咁又好少會拉到其他人

係囉

分返開寫,又可以推快啲
又唔會誤會(好似係

有罵戰
正啊

完左啦喎好似

其實我係咪應該要掛返個牌話我推迷路,係咪可以拖長啲條戰線

飛機台我覺得無咩問題姐 正係講救世珠都幾厭咪當推post 反正吹奏啲無興趣既mb我都飛o黎睇
不過老實講 一講番救世珠個post會即刻推快左

飛機返自己個團度放好似好啲,射黎射去都係嗰幾樣好悶架

真心除左奶騎帶我推出場我都唔會無故有優越感
即係你諗下生日倒數 四貼同事 目指第一
發生係你朋友身上你有咩感覺?
依個已經唔係話邊個好過佢既問題
係人品問題

無用架
要我講先有效果

其實我地要用對弱意嘅心態去看待...(好似係

屌原來係對人唔對飯架

只限某ｄ飯啫
至於你講趁機sell自己推既，我就唔會做

你講山本彩咩做得唔好一定係抹黑

下巴尖得滯囉

好耐以前有留意開akb已經係對佢好冇好感 估唔到連登有po去到4添

仲要腳短

結他又唔叻

波又大

又唔識著衫

唱歌成日第一句走音

支持john叔

做乜鳩搞個人崇拜

支持唔代表崇拜
正如留意吓關注吓啲女女都唔代表係推㗎

睇到呢句唔知點解有啲寒意

唔好gay me

諗下救世豬今年又拎唔到一會唔會嬲豬到唔玩

可能性係0呀！

係就更加要加油

諗多左等睇佢下年之後一直連霸第一

難波又識換人c

NMB48 17th single ,6月7日發售
Center: 太田夢莉
選拔名單
太田夢莉(Center), 市川美織、植村梓、沖田彩華、加藤夕夏、木下百花、渋谷凪咲、上西怜、白間美瑠、須藤凜々花、谷川愛梨、村瀬紗英、矢倉楓子、山本彩加、山本彩、吉田朱里

夢莉單C

大面貓冇左柊綑綁係咪唔洗望有c

究竟邊個可以打羸指帝?

話說彩姐是咪最少ANTI果個?

利申: 新黎, 彩飯

唔係
你講唔出名嗰班少啲

如果剩係計4大top呢
指麻彩珠

騎彩我ok

呢度做左屯公喎 撞左車

本身16單都有機會換C
不過營運抛左個波俾飯

邊個反珠

我屌你

老牛聲

屌導演

又有新圖

有乜謂呢

アイドルグループ「SKE48」の松井珠理奈さんが6日、名古屋市内で24日にスタートする同グループのレギュラー番組「SKE48 むすびのイチバン！」（東海テレビ）の収録を行い、合間に取材に応じた。この日、番組のロケで名古屋市内の人々と触れ合った松井さんは、6月に開催されるイベント「AKB48選抜総選挙」について聞かれると「こうして地元で活動すると、名古屋に1位を持って帰りたいという気持ちが改めて強くなりました」と語った。
1位

準備好下個月每日都聽到 #1位 未

仲以為真tim失望

大TOP入面最少啦我諗
黑得彩既90%係奶騎咁囉

OMGGGGGGGGGGGG

大面喵無C都仲有我

我估應該彩<麻<指<<<<珠

你行開

執念太重

請問麻G去左邊?

又黎？

冇

指原黑子隨住指原強大而消去
至於救世主 主力奶就愈黎愈廢,愈黎愈多人黑

走火入魔

不過村外都多咗人話佢樣衰

呢個真 13年佢拎第一俾人黑到
好記得前田後台o左優子笑左

優子係咪感言個陣好似話今屆係最好笑嘅總選

我覺得救世珠最好睇係中分黑髮 然後札起頭髮 記住唔好大笑 唔出聲個時係最靚

真心唔太鐘意佢咁樣講...

我估因為佢一時間接受唔到咁意外既如果先講d帶骨暗串既說話
佢選埋個屆諗住畢業,點知搞d咁既野

佢應該適合去寶塚演野

你睇唔到咪當無黑子囉

#1

都係睇唔到

而家34嘅重有成村人係到啦, 不過佢識處理+出鏡多你唔覺啫

轉過第二條link

佢口部動作真係好大唱坂道個隻又係咁

好正
Btw 其實我覺得須田好似安藤櫻

收皮啦收皮啦

我應該要驗眼

指原可以同著名前指原黑子小林善紀對談都已經高下立見啦
拿 唔好又話人借d意捧其他人黎踩救世珠呀

指原真係好叻叻

【催票周邊】
2017年1月20號，松井珠女士，2017年第十次首談要第一
這次松井珠女士直接把自己總選第一的決心寫在周邊衣服上
奶寶寶為了警示購買自己周邊的飯要記得投票嗎？

佢自己都話唔怕多黑子
佢好識點樣利用佢地

條友真係癲撚到

我成日覺得你講唔緊要
你真係做啲野俾人睇
佢又冇

假嘅講一千次就會成真

冇料扮四條

佢設計既tee真係世界級

btw old news
佢sr同fans講
『11位おめでとうって言わないで！それはもう忘れたから。次は総選挙だから！』
類似係 咪鬼再恭喜我提起紅白11啦 神早唔記得啦 因為過多排就係總選
收到未識做啦嘛

我琴晚上年如果揸GTR有資源, 我洗炒攞第三?

其實佢講啲野如果包裝得好啲
個感覺可以好唔同

係 有人恭喜佢紅白11位 好好笑
佢d對應真係一撚流

上面難波新單係唔係真
動物吧同FB都冇消息喎

假

SKE48、「47都道府県ツアー」香川公演開催。松井珠理奈が自身初作詞曲を初披露＆サプライズ発表も

黎,新題材

我12歲入團, 你為左班新秀𡃁妹hea我?

好明顯其他人hea唱明明松珠咁努力

佢講野係唔經大腦
正常會話多謝大家投到11,
雖然同目標差得仲遠
但會將依種心情帶到去總選
跟住落黎仲要大家為我應援啦

正常都應該同粉絲講盡力咗就好
邊會叫啲粉絲下次唔好偷懶
老闆咁款

救世主嘅一言一語是命令;命令不用帶有感謝之意

老奉

豆腐
救世珠輸咗俾花爺
唔知啲飯會有咩講

佢小學就出嚟撈，身邊啲人又特別保護照顧佢，你想佢份人可以幾有深度啫

係咪又想講佢仲細LOL
同問mayu幾歲出黎行?

呢個樣要貼啦

日本大把童星
又唔見其他人又係咁

花爺個背影好型

有無人可以話知呢張相佢表達梗啲咩

食完女,R住頭走左去
條女喊到

趙完鬆咩

花爺食佢？咪搞笑啦
眼光邊有咁低

以前行中性元氣路線個樣偏大 但問題唔大
而家佢個新風格真係

慎入

中性look正常好多

花爺話 難波個堆都已經食唔曬

呢張正好多

花爺:有迷路洗食救世珠?

人妖咁

嗯......

Agger

呢排應該係佢最迷戀(?迷路個時
佢轉左推十幾萬世紀了

真係笑到
之前一直知道有這集但link無睇
現在睇番真係笑死
好掛住tkmn
娘娘就快都就grad

小妹唔想俾佢食wo
咁花fit

正一菠蘿雞

成人式被花爺搶左唔鏡

佢真係當d飯係提款機,一d感謝既心都冇
一直都想知珠推欣賞佢地偶像邊一方面
淨係知救世珠握手對應唔錯(不過人地黎握手,對應好唔係份內事黎咩?)

佢同宮澤佐江都好man

第一眼見佢已經覺得佢似男人

但同隊咁耐少少都學唔到佐江果隻爽朗同人緣

想知佢受左咩刺激轉路線
男前轉去性感 反差大到
轉唔係問題 問題真係好唔岩佢...

其實男裝唔差

直頭型棍子

如果佢唔係囗不擇言
我諗我會推佢
情況就好像Prr咁
一開始覺得佢好靚女，仲專登重裝音驚就是想揀佢
點知接觸多左48g, 發現佢ｄ態度
只可以話我唔啱呢ｄ mb

條友雙重人格

Sex Cam咁撚樣

我究竟睇緊啲乜撚嘢

受左咩刺激

無地方發洩掛

高柳明音 170331 笑著交表的今年準備高飛

因為豆腐摔角的拍攝持續進行中
所以一直都待在東京
雖然在東京也可以繳交報名表

不過因為至今為止
所有的報名表都是在SKE48劇場交出去的
所以就心情上來說
在最自己很重要的場所交表
已經是自己所謂的潛規則了?吧。

今天真的沒有預定要回來的
不過因為時間許可
所以就回來了。

因為周圍是很熟悉的景色
所以很安心地把報名表交出去了唷!!

真心一本SKE就算冇時間死都要死返去自己地方交
而唔係搶閘第一時間去AKB劇場度交囉
#1位

搶第一無流量果下先慘

呢張都好有氣勢

佢搶閘都排唔到第一個交

推post啊 #1位

身為難波飯鐘意嘅SKE MB只有高柳
同BII成員保持到良好嘅關係
重感情

唔係呀 系統上佢係第一個

高柳用佢職業生涯去為隊伍博一個公演返嚟，唔係啲得把口既人可以比較

唔好拎明音同救世豬比
唔夠班

救世珠好man呀

原來佢真係第一個 心急到咁呀
遞表都要一位

想點
佢行返中性型格算啦
性感真係成個人妖咁

佢同東由樹 幾frd下

明明呢d成員更值得推
今年希望佢入返選拔組

做到而家都25歲
依d先係不惜以個人的青春，押注落SKE既人

旗幟鮮明地擁護松井珠

我唔熟SKE
係之前搵NMB 目擊者公演set list時先知呢件事
呢d成員真係真心愛自己團

Cover張相好似男人 十足av梁榮忠咁款嘅 記者真係唔識做揀張咁樣衰嘅相幫豬豬宣傳

梁榮忠笑 不過真係似男人

梁榮忠

請問咩事？？

直訴？

係
自己走去同肥秋爭取個原創公演個件事

仲要係總選果陣講

無記錯一開頭k2俾人坑左有段時間..

佢基本上本住畀人即炒既決心講

事後AKS都全面禁止再有直訴既情況再出現

啱啱搵到呢段野 講得幾好

其實我想知國內啲人點睇佢

日本國內？

補下貓頭最近個貼啦
有2ch既睇法

個啲生日十連呢啲on9野無咩人理
反而佢以次世代身份有份唱坂道akb同企48單wc就有俾人嘈 好似係

SKE48専任の松井珠理奈さん、AKB48表題曲とC/Wでセンターにｗｗｗ

【SKE48】松井珠理奈っていつも「総選挙1位」って言ってるけど、自分よりも順位低い山本彩の方がメディアに出てる事についてどう思ってるんだろう？

松井珠理奈がSKE48専任になった意義ってあるの？

坂道AKB呢單
剩睇日本yahoo D comment都係負評救世珠

好正路，早幾年先由佢自己講akb既c由分團企唔好，自己兼任先企得

話說今日睇到吉岡里帆黎緊主劇同拍長瀨智也單新聞 就諗起早幾個月救世珠當吉岡里帆係對手

佢邊方面都唔係人個皮
身材輸
個樣輸
演技佢連人地車尾燈都見唔到

唱歌跳舞

同劇拍過戲當對手

下
把自己看得那麼高

Feel到個post開始收皮
祂幾時先自帶流量

救世主都未開始救世

就總選
洗驚救世主唔出招?

衪

係龍華樹下三度說法打救世人

松珠這麼可愛為什麼要黑她

想跟松珠說聲加油

加油

衪愛連登娛樂台

祂 主宰世上一切
祂 的歌唱出愛祂的真理遍佈這地球

最多咪死半個月, 總選臨近半日爆一個po都得啦

造物珠

其實我覺得本家開始頹頹地咁
下下C都分家黎 好想本家啲人努力

有佢就會世界和平

48同46會連結在一起

美音真係好正

本家而家新一代係咪得岡田同向井地算有啲成績？

同埋本家好似少咗個leader 帶住佢地
麻友 個人感覺唔似一個leader

hkt 同nmb 有指原同 彩呢啲帶住 好好多

櫻珠世代 不了

leader?次總?麻友最多都只係ace
分團光芒太勁
akb呢家有時似係咁多個團既混合

可能我冇咩留意
次總好似都仲未做到帶領個團

尤物

其實mion櫻雙C咪幾好
再唔係mion再單c都無問題

條友知唔知尤物點解

本家啲人努力有撚用咩aks理撚得你
我就係鍾意強推啲廢柴呀吹咩

笑到

仲有奈奈
有人佢地唔用

下單銷量保證都唔肯推本家新世代，你想佢地點上位呀

好似想趕人睇46咁

不了
睇46仲好

新界D牛夠勤力啦
又咪係比人劏

人地要搵「原石」呀, 你有料推你把撚咩

奈奈我覺得係造型同定位限制所以做唔到C
髮型同容貌上唔夠多變同idol樣
定位認真，似做隊長多過C
反而mion就適合啲

其實塞真子上去捧都唔差，但營運唔知做乜推推下唔推

其實推邊個推推下飯都會受架啦

傳說中嘅強推三恥

都唔係推到c

D2會否升格

大和田真子拍住上嗰期，推一排營運見無乜起色，而另一邊奈奈向井地人氣崛起，繼而轉向，資源相對減少

想激死高橋希良可以試下

垃圾營運

其實丸無咩野
跳舞好、演技好
唔知點解推唔上

入山擺明工傷 尚可接受

加藤就係真係要加油啦

我覺得係向井地取替咗真子個位就真
即係當係Ace咁去捧
奈奈唔似搶走真子個資源，因為佢定位上唔同
比人拎去STU做隊長而唔係做中心

加藤依家個路線都okay嘅
靚女花瓶角色囉，唔一定要做c嘅

一邊走另一邊畢業

靚得黎性格上冇咩個人特色
點會上到位

係48g 齋靚真係冇用

有種好悶既感覺

Btw 有冇巴打覺得全個48g最靚係娘娘

全盛期既娘娘係尾機

有樣有身材eq高

唔覺
雖然全盛時期真好正

其實48G最靚既真係揀唔落手
唔知點解

我會㨂prr

西面妹西面上o黎先靚

唔係akb好似仲靚咗

但係AKB果時係咁樣
所以揀唔落手

西臉嚟講08都唔錯

佢呢期真係

一笑起上o黎就崩
佢都係西番面算

以前麻友幾正呀

去到拉布拉多都仲好正
不過其實樣冇咩變，而家髮型累事

臉型都有變既

登頂果日靚到PK
快D留返長髮同剪返劉海啦

講起鄰國貓頭
其實未有紅白第11位之前,根本冇乜人理救世珠
SKE一直自我收皮緊,冇人睇冇人討論
救世珠自己消耗SKE根本wfc

紅白係一個引爆點,一次過引爆好多以往濕碎野 強推之恥,營運放縱,黑箱作業,四周點火撩人,夜遊黑歷史全部比人挖晒出黎
而且衪見到自己咁冇人氣又開始荒張,個人冇乜水平修養就四圍刷流量刷鏡頭,又要逼d飯落力谷票
我總係覺得ske上年同前年比退步左咁多已經強弩之末,冇咁大個飯群同錢去投票

等睇救世珠大爆死

不過咁樣會唔會激起佢班死忠有錢飯再博命投多d票
雖然總選第一已經幫唔到救世珠d乜

其實動物吧紅白前不嬲都有好多人吹奏救世珠
又話佢救返Akb又乜乜乜
又話冇資源好撚慘 （未出寫真 死幣前）

唔係無人理救世珠 係太多奶騎係貓頭大家唔敢鬧姐

SKE個營運呢幾年根本停頓咗咁濟，到今年年初終於有瞓醒既感覺

最好笑係有人駁佢地話珠係akb單曲站位好好
然後有一堆奶騎衝出嚟話村內資源冇用

而家感覺上祂為了第一而第一

btw 係咪已經默認咗「祂」

拎第一咪開多套劇比佢做女主，做多次C

第唔第一而家都係主角都係C

係呀，所以咪冇分別

就算比第一佢都冇用 只係滿足佢欲望
佢做c都真係冇用 幫唔到啲乜
我幾欣賞宅姐推後輩上去嘅心態

其實救世珠呢個term點o黎真心係珠推覺得松珠係大鑽企c救番akb銷量? 由當初維持二萬幾銷量去到baby baby 連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠打救AKB?
唔係因為京樂有份入股大量資金定轉埋唱片公司 同埋個大鑽單開密集式握手會 先升到九萬幾咩

祂令akb起死回生

佢地真係吹到好跨張
仲講到救世珠因為空降c被人妒忌
d人酸佢先黑佢

8期又走多個

唔係轉唱片公司 而係被解約 2件事黎
原因係當時櫻花08既銷售方式犯左法 而被禁止發售 令本來SONY已經蝕緊錢又再蝕D

當年黎講係冇錯

不如試下E家有個16期即刻單C 睇下大家咩反應
同樣道理

櫻花10周年單 單C都被人插到上天花板啦

唔係個個都carry到頭毛
個look一唔match既話個樣就好易俾人覺得殘左
迷路話畢業過多幾日剪o個個短毛頭都...但佢卒con個look靚到痴左線 回春到
咁又就一年

真 考古

報完名再退選係咩玩法

WHO??

十夢

覺得似會畢業

要DQ 就DQ

唔會掛
本家又少緊個

優魂仲唔係屬於松井豬

阿爺(家族)唔注資
冇左大靠山唔玩

唔一定嘅，鳩嗡下啫，可能考到所以唔玩呢
又或者..上呀 小麟

其實我覺得佢個妹幾醜

SKE48 | ニュース | SKE48 研究生 川合杏奈 卒業のご報告

SKE48研究生の川合杏奈より活動辞退の申し出があり、本日4月12日（水）をもって卒業させていただくことになりましたのでお知らせ致します。

・最終活動日 → 2017年4月12日（水）
・ファンレタープレゼント受付 → 2017年4月30日（日）到着分まで
・SKE48 Mail → 2017年4月12日（水）23:59:59
・SHOWROOM → 2017年4月12日（水）23:59:59

なお、卒業に伴いAKB48 49thシングル 選抜総選挙への立候補は辞退となり、今後の握手会参加に関しては欠席とさせていただきます。

応援して下さったファンの皆様、有難うございました。

劇場支配人 湯浅洋

唔係最靚嗰幾個囉，但睇睇下都叫順眼
不過16期都無乜邊個叫靚

川合杏奈叫做走得遲啦
不過都好突然，開完台無耐就話走

呢個又唔知衰咩 咁突然

我睇鄰國動物吧話佢衰入團前溝仔個類
不過好奇怪即日宣佈 即日退團

而家先發覺到佢個自介度「路遙知馬力,日久見人心」
似係華裔人?

冇追一排原來開到四

當初我啱啱入坑嗰陣 第一次見珠理奈出現就已經唔中意佢 仲愈黎愈憎佢
唔知點解身邊有fd會推佢

十夢唔玩，仲諗住佢會上神7 睇怕似畢業，好在上年黎有握到

我身邊推佢既多數都係以前W松井推落黎
賣CP賣到d人真係信晒救世珠係好野黎

之前被踢爆有仔，同小林佳乃衰同一範 好似係
縕釀咗一排，唔同小林咁一爆就走

海軍都有幾個被人起咗底，睇下又會唔會未出道就辭退

入團前有仔定E家有仔呀

咁應該似現任有仔

入團前有仔照規矩應該可以 以往不咎

木﨑ゆりあ畢業?

木崎畢業 時間未定

又走一件
入山究竟會留到幾耐

team b係咪可以解散

應該要組閣

027幾時先肯走

入山走都未到07啦

一早應該要組 走咁多人

死肥婆：走多啲人先可以升16期。嗯 D2？升同唔升都無分別啦

本家依家真係頹到唔知做乜春

會唔會又移籍其他團嘅人入team b
+
升幾個潛力16期上去？

D2

佔左選拔咁耐見到都煩
唔該讓個位比次時代

有邊個選秀待遇真係叫做好？

team a 都走左好多

cp又咪係賣人設
佢人設一早崩壞左啦

16期邊個有潛力？真心已經無睇
最新既正係認得nmb五期但都出左o黎一排.

我都冇留意,等下集AKBingo認人先

丸子由始至終都係好人

唔太熟AKB
但入山027丸 呢3個覺得佢地係中堅支柱
如果冇左佢地班細既應該都幾傍偟

丸聽聞幾年前已經想走，係移籍先拖遲咗，結果移籍完，名古屋飯少咗，本家飯又唔見多

諗起上年選總排位大跌,丸妹個驚嚇樣

移藉果堆都有呢個問題
2頭唔到岸

之前都無望過16期
前晚bingo望完全部都 不了

有幾好
劇場唔上
影相黑面

我到底懷疑佢移藉之後有無一秒係盡過隊長責任
宜家感覺反而係船沈要走佬逃生多d

依家AKB係咪要砍掉重煉

丸幾有性格又有實力 可惜

唔明點解佢都有人吹奏

講真，依家推唔起嘅，留多幾年廿幾歲都唔會推得起
襯後生鬆人其實好合理

睇完陪酒比岡田奈奈短髮look吸引到
佢短髮仲靚過長髮
希望佢總選好成績
但珠珠個look

這麼可愛

YES 睇陪酒最留意個個其實係佢

試下睇佢個啲百合劇場好好睇

移左之後就冇留過，乜原來評價咁差 ？

真心覺得akb沉梗船
個世代交接好慢 大既又走唔到 細既又上唔到去

靚個批去唒in46....
雖然48係行養成路線

我而家覺得akb好似分家仲勁過佢
肥秋咁有腦都唔理本家
上次10周年比個分家企c已經覺得本家唔得

幾年前已經要
首先要送走晒班元老
唔好再俾分團選拔 推本團新人上
講到口臭

移籍之後同咪帶t4帶得幾好
b果班太鬆散帶唔起，佢舊年同咪showroom傾過tk同tb都唔知點lead好，之後好似就直接放棄左唔撚理

07都吹奏咁佢而家被推左幾多年，吸到幾多飯呀？

其實玲奈7除左3奈強推期 仲有咩強推過?

真心想問

走又俾人屌
唔走又俾人屌
乃強推之命也

成員畢業其實冇乜好屌

48之所以好睇 就係咩人設角色都有
玲奈7呢種識打扮下既靚女花瓶都幾吸晴既
成日覺得mb定位有分村外村內
佢呢種都幾易令路人望多幾眼 拉下人睇多幾眼akb 入到坑推唔推又另一回事

唔熟佢
不過估唔到佢紅白得42

要靚就唔會睇48 好似係
無辦法，營運鍾意推後生，年紀大啲唔會受重視

講到48得佢一個靚咁

小栗有以

其中一個姐

唔走有比人屌咩
佢走左我不知幾開心

點睇志醬？總選圈外但紅白十二

玲奈7感覺成日都hea下hea下咁

比較多鏡頭咪
田口 前田 小麟 山根 山內 庄司
不過睇16期..我睇4期8期唔好

檸檬

睇你同咩比架姐，同prr比實唔叫強推架
佢攞足咁多年選拔資源喎，出黎嘅所有成績都ug水平

花瓶

真夏選拔入到依家都係UG 仲要握手垃圾

不過佢哋三個我諗都咁上下
玲奈7可能會留耐少少

狗都唔撚屌啦

好想志醬上位

紅白既結果真係好有趣
雖然akb份官腔新聞話紅白唔太有參考價值
但都推番youtuber檸檬志醬 俾佢地入選拔
口說不但身體..

位已上

救世珠雞味最濃郁

呢張J得過

估唔到Nako有17名

24人企位就已經強推?

原來e家強推個入門門檻咁平民

你講邊個先

次世代mb難逃被屌命運
無一倖免

係我眼中係得救世豬稱得上強推呢個名

咁大家佢本身自己係村外都有綜藝上
喺係村內睇落冇乜成績先顯得佢紅白成績好強

其實紅白個次先係反映係村外GE 認識度

08有49我超級感動

佢至少樣靚 啲人見過會記得

豆神移籍秦國

伊豆田真係好撚樣衰
人妖仲撚靚過佢

不過娘娘好鐘意佢 次次一企埋對比就好大

處刑

下，堅架？

我覺得佢留係akb帶下綜藝都好啊

027囉

選拔已經叫強推 真心覺得強推廉價

我個底線都係好低
總之唔係企大單嘅前排、劇集主演，我就唔當強推
選拔企後排做洗腳婢同埋企代役呢啲我唔當係一回事

本日のAKB48劇場にてチーム4伊豆田莉奈のBNK48(バンコク48)への移籍を発表させて頂きました。

移籍日程等は、また追ってお知らせ致します。

みんなのいずちゃんがAKB48劇場で見れる事が少なくなると思うと寂しいですが、本人の一歩踏み出した決意を応援したいと思います。

by死肥婆

我都覺得係，一日唔企到前排我都唔當強推
平時佢都係用嚟裝飾akb成隊嘢睇落冇咁村姑姐

講真
佢連拍馬路，都冇佢份做四天王
要去同啲後輩做下把位
而依家向井地等等都受推過佢
真係要計強推嘅話，prr私立馬鹿蘭劇場版佢做對家囉

估唔到之前JAPAN EXPO同軍訓係踩線
豆神過秦國真係估你唔到，以為你帶後輩帶到咁上下畢業，今鋪真係世界之豆神

綜藝班走下一個又一個，右上角好冷清
大米啱啱先成軍，咪搶走山田

呢幾日48g日日有新聞，好彩叫唔多關我團事

不過怕且大組閣都燒到埋身

冇講過07係強推 但係佢成績真係配得上選拔常連咩?
入左團六七年，入咁多選拔上咁多電視，t4又好tb又好都做過下隊c，比人叫做次世代神7叫到其他個個總選都衝哂選拔，佢出黎成績同個冇乜資源嘅sayaya差唔多，咁點解重要留個選拔位比佢
推得唔夠人勁係一件事，但係唔等於佢唔恥架

本部仲淨幾多人

o唒嘴

我以為假新聞

佢恥係因為佢吸唔到賣命賣腎嘅死忠
因為冇乜特點，性格同節目表現一般
鍾意佢嘅人係有，但愛到會狂投票比佢就未必

但係佢吸到路人嘅觀感同做裝飾
留到死忠嘅人又未必做到呢樣
你覺得須田bbq甚至鰻魚可唔可以上節目令akb睇落冇咁村姑先？
佢哋總選唔恥架喎

單用總選成績去判斷係唔係恥其實過份左
雖然呢個已經係飯少數知個堆數據

握手就個個都

站位唔係資源出自奶騎嫁啵

所以到底邊個路人比佢吸引到？

狼來了 4月1日嗰單

2日發生3單大野

十夢退選
木崎卒業
豆神移藉

AKB接未啊？

所以?

前面先有人講完強推 我回應返前面姐 好似我講錯咁 本來就唔係講緊你講

知啦

9up下先，長遠睇：
其他分團開得遲，所以依家如日中天
好似當年神7咁
而akb依家摺

過多幾年（我估至少日本奧運前都未執掛）
其他分團top開始畢業，咁睇下青黃接唔接啦
到時本家啲年輕後輩開始上位
變返做akb>>分團

然後繼續無限loop個過程
9up完畢

btw，其實依家瘋狂踢啲中層走都係好事嘅
營運要推嘅推過曬，要紅嘅一早都紅咗
一下踢走曬，捧班細路女出嚟
變返好似初期咁樣捱出頭

好過一直累鬥累，唔通等班老人走曬之後
去捧啲一直捧唔起又冇新鮮感嘅去企前排咩
寧願捧啲細路女等奇蹟好過

不過算啦，其實講咁多
就算踢走曬全團人
救世珠仍然係次世代
都係無謂幻想營運會捧其他細嘅上去

唔好意思囉我衝出黎柒囉

咁你又要講到佢拉哂路人飯好大作用咁so called用黎睇路人好感嘅紅白咪又係得四十幾咁講肥田作用都好大架
anyway啦佢係有樣有身材，好似之前kansai collection果啲資源其實就應該r多啲比佢，果啲就真係拉到路人(esp女飯)好感嘅

邊個嚟

真心咩..我覺得中堅力量對團隊幾大作用
如果走好多唔係件好事

馬嘉玲

咩佢有咁勁
不過佢都慘
過到日本都唔知有咩做過

其實又唔係好大既..
但當然有推佢地3個既人就會覺得好大件事
你個名上年今日宣佈畢業

好掛住依個八婆

平時佢都無乜機會上雜誌
得佢過到日本，TPE又胎死腹中，所以之前一次走幾個台研佢咪爆喊囉，希望今年入到啦
bingo都係最近先第一次上

迷路姬
雖然佢唱歌唔好聽 但我都好鍾意佢首solo
電話仲有save佢首歌（電話得返幾隻歌）

咁又一年
佢今日約左檸檬唱k

2014年一定係最失敗既大組閣

有冇人有佢畢業con link
想睇番

好掛住佢
佢首畢業歌sad到我好少聽

期待佢出山

我都係..同埋都唔係好敢聽今なれば

至少我睇唔到丸有咩大作用

我鐘意佢修完音把聲啵 壞路姬 首單聽唔厭

+1，而家連卒業旅行都唔敢聽

依個八婆

叫個外家既人做本家team隊長係失敗中既失敗
我係對面海晨早批死左呢個人唔岩黎移藉做隊長
結果...??

應該問佢兩年以黎做過咩野黎

宜家有ig比你睇仲想點

呢個八婆就一定唔會返出黎架啦
日日係ig出下post又一日

咁其實佢係靠咩為生
2年冇野做
定又係有錢女唔休做??

普通家庭黎仲要單親
呢個真係唔知了

以前賺落要食兩年唔難掛

幅圖驟眼望以為係太隊

btw 一陣宣布奈子會否成為34副手
btw2 一陣宣布海軍選拔 應該唔會有人留意

我好懷疑隊野34會唔會親自落場

佢講過話唔會

1位：矢吹奈子（HKT48 Team H／AKB48 TeamB兼任） 105,226票
2位：高柳明音（SKE48 Team KII） 47,830票
3位：小嶋真子（AKB48 Team 4） 37,289票
4位：朝⻑美桜（HKT48 Team KIV／AKB48 Team4兼任） 33,820票
5位：込山榛香（AKB48 Team 4） 27,350票
※有効投票数 403,369票

錄影應該都唔可以出現
鳥姐頂上

難波下年可以唔洗玩

咩投票嚟？？

上年總選俾人追數追咗成年個2次投票

sorry 新飯唔係好明
係咩事

上年已利用的投票劵，可以再用來投UG，勝出者可獲出演地上波番組的權利

明白thx

総選挙からの増減

矢吹奈子 105,226票→+76,520票
高柳明音 47,830票→+14,654票
小嶋真子 37,289票→+3765票
朝⻑美桜 33,820票→+2506票
込山榛香 27,350票→−5536票

點夠你玩

nako下年有機會神7

指原過票比佢
呢單嘢指原啲飯一半人放比奈子都完啦,唔使check IP都知結果

根本知冇得鬥、不過高柳成績算唔錯

過票論幾時都應用到

票尾緊係過比指原頭號死忠

呢啲免費先有得過者

想抱人但花爺完全冇理佢

做型黎講一個MK妹一個手越

連總監督都可以請食檸檬既人點會賣救世珠賬

你岩

呢單又咩事

海軍 劇盤單
29番 瀧野由美子センター

前總監督好鍾意花爺，但花爺成日都鹽佢

兒玉遙真係整容失敗？

冇咩變化

死者蘇生

咁似有村+吳若希嘅

兒玉終於蒲頭

幾靚

嘩出番o黎

第一幅個鼻

唔係不嬲咁既咩

好似怪左

無乜變啦

指原做stu選拔?
其實我覺得個團無奶媽會好睇啲

可能第一隻掛

啱啱見到兒玉出黎我都呆左
原來最後一日既大事就係佢出返黎

唔計奈奈同指皇，一排嗰三個新人都好靚

已經係海軍最靚嗰三個
如果有埋10番大谷滿理奈、22番今村美月、71番門脇美優菜就完美

瀧野由美子，20歲音大生，各方面都穩定，本身高人氣，係年紀大咗啲，不過唔緊要啦，望落唔覺

呢個c唔錯
不過估唔到ash系會全滅，每縣兩個廣島好大競爭

正係睇樣既 stu好似高質過ngt
不過都係等多啲相出o黎

btw 個post又就爆

下個post樓主要置頂禾們救世珠最新美照

大米望落唔係太差 係平均年齡大咗啲

痴線 頭po頭鋼棒

本身想po去本家post，但沉咗底

你去咗睇

楓妹加油

阿妹握手部數成積最好

佢日本巨

楓妹真人好可愛

清連呢樹都唔放過

推廣楓妹 你我有責

會變第二個壽壽老公嗎

搞完XX搞呀X

娘娘個公演咁多人 仲唔係組閣

感謝p圖巴

兒玉變到同櫻花一樣樣

珠珠有無整過容？

驗下眼好喎

冇，世界第一天然美人

Ngt除左西潟之外都無乜靚女
加藤美南老實講都係一般般

佢由打工akb到d2俾人簡中去依家ngt俾人掟去後排..

48團搵靚女十年前就話姐

山口真帆都因為SR性交單野搞到好似冇乜聲氣

佢入錯團

我名果兩個

靚唔靚見仁見智啦，山口、宮島、清司算係咁啦

我覺得得山口真帆靚

得我冇搞呀妹

我都覺得山口真帆靚
不過佢講野就

講靚都無村雲jer jer ???

我係咁以整左可以擺#2#3#4長期置頂既野

你睇完欅con 冇走

我係日本讀書。。。

嚇鬼

貢嘰？！

留學巨

要開（5）啦